熱到袋底生熱䨾

幫手𢯎下

鳩毛開叉

A little help?

我碌鳩又痕又腫

同是連友 你們應互相幫助

咁你咪無野做

不想做

晏啲囉

打破0回覆

you are so sweet